有冇地盤巴打入黎交流下

靜撚到，好後悔冇俾心機讀書

個市好靜下

邊行

巴打邊行？

電燈仔

雲石做左一年

開足工？

日日有工開，太攰每個月自己開大慨20工左右

都好過冇吖 幾錢工
唔清楚雲石

靚仔價$1000

電燈佬

冷水，有冇工開其實真係好睇你老細有冇料，我以家哩個老細哩幾年基本上盤接盤冇斷過。

做一年半載就要揾盤做

蓮塘就起貨

又要揾工
利申:電燈仔

我都做過一排 果陣做冷電
太遠先冇返

咁睇黎睇運咋喎

嘩

做維修啦大專中學都準備放暑假

做qs入唔入得黎?

寫字樓好唔好坐

唔好嘩，岩岩入行先$800

唔覺讀完書有冇好
做e都係咁上下啦

石重過磚好多 萬一個盤用料大件
加上乾掛上牆都幾難頂下

利申：雲石行業5年資歷

好撚後悔做工程

都係㗎，之前跟上一個老細同佢做咗4個月就要去勞記追糧

唉 日日做廢青

好冇安全感

1000蚊?
公司工定自己工

大約7-8年前 一個師傅都700-800工

真師傅唔會做公司工。
你一日砌到幾多井嘢先

做緊填海科文 日日ot到嘔 星期日都要開工

我唔係師傅 我係做報價
係 所有師父都係外判 無人會跟公司咁on9
正常地台3-4個師傅一日應該砌到1井野多d啦

一般，好撚凍

著多件衫呀

絲打 可以嗎？ 我做修葺

咩係修葺 執漏果d？

馬路路面維修

嘩 返早上定晚上 ？

做左兩年釘板。。依加真係靜，人工又減

做pc
月薪
但做a &a

係呀屌 聽我姨丈講由2200減到1700

幾錢月？睇人做咋？

我本身2450 減到1750 多得梁杯依個垃圾

屌，d地盤俾梁杯用低價錢拎曬黎做，上市公司冇業績唔得，所以人工係咁減

我返朝9晚6既

我做qs同d管工傾，根本大家都係你睇我好我睇你好
做管工就覺得你你寫字樓嘆冷氣都無咩野做架啦
做qs既就覺得做管工既都係望住人做野姐

工人表示好葡萄

咁夜仲未訓？

地盤絲打揮個手
我係做安全的

睇人做定自己做？

係咪要交數

我未做到安全主任，依家讀書拎cert
做緊SS幫公司跟安全野，做好d野俾安全主任睇

咁咪好低人工
萬頭

低過萬四

加油啦
上到主任都應該兩萬中
不過睇你做邊間

拎到cert做ASO都係萬九至二萬頭
儲2年文件交上勞工處，等9個月審批就註冊
註冊安全主任就兩萬中至三萬
都係睇做邊間
不過依家勞工處審批文件嚴左
安全主任入行個價都低左

緊係啦
難聽講
人工唔低好難 安全佬同環保佬差唔多作用
除非你一開始手渣大學學歷

好多一開始手揸degree嘅fg都想見勞工處安全主任
因為勞工處專請白紙入去做，而且人工高過地盤安全主任

lm

今日熱到仆街好彩都係半日
一陣上樓面搞埋d手尾
死番入架步

多喝水

今日好撚熱

AF仔 諗著讀PT degree 暫時好似見得citiy同polyspeed讀建築管理。 但驚AF管工依條路讀黎唔大作用？

PC算唔算

做左墨斗兩年測量兩年

考完大工牌 之前轉左揸機

即係做左四年地底泥
識轉渣機都叫識諗 好搵過量地

濕鳩科文仔

做測量人工低但學到野

做墨斗人工中等 但真係地底泥

讀埋t1 安督 環督 想試下轉科文

諗諗吓又太多野煩

直接報機械課程讀

巴打幾歲先，如果後生嘅話做科文先至有機會發圍㗎

29歲

t1 安督 環督 平水大工

機牌：雞頭 搬土(包貓仔) 推土 鏟車

去做判頭仔嘅話有咁多牌其實真係幾搵到食，雖然揸機真係舒服，但係基本上個人工唔會高幾多，但係做科文可以升老總，到時人工分分鐘係揸機嘅2倍

有無bs冷氣撚

以前上位靠經驗同關係
依家上位靠學歷同關係
得個爛鳩t1 冇學歷

老總的確好揾 枱底數+個個星期都有飯局

做左3年aqs, 唔知係我黑仔定點, 轉左2間公都係follow人地d屎, 由對下家到對上家vo, bq error, 大糧全部自己做, 連COI/CVI都要教班pc點出先上到vo成班高人工過自己果下先攞命, 屌佢老味呢家幫佢整埋飛紙仔list

學歷同關係都緊要，如果去大判嘅話關係>學歷，判頭就工作表現>學歷

老實講，有關係只係一張入場票，靠關係嘅話地盤係唔會有人服你，所以都係做好自己博下表現啦(以上不適應於黃馬褂

其實細建築公司個個都自己做晒嫁啦。當年岩岩畢業去起大樓，老總走左，老闆唔請人，要我一個打十個都係咁。
當年新仔，搞到好多野翻手又翻手，唔識夾野，仲倒好多車石屎，不過都做到依家，人工算唔錯